希望大家唔好再po 勇士相 全部變做證據

希望大家純文字討論
我相信好多人都唔想出樣
同埋會變成秋後算賬 證據
請連登仔高抬貴手

［速投］十一號晚定十二號頭班車

麻煩入去投個票，再唔出黎就真係太遲啦香港人

推

希望多d人睇到